黃大仙街坊小事一樁

啱啱發夢係黃大仙打游擊
打到三面防暴包抄
係時候Be Water
我係龍翔道嗌對面即將被包嗰啲人過對面上慈雲山嗰邊散

有啲Full Gear (唔知算唔算勇武)
問點解要散 話唔需要散㗎
有個重過嚟捉實我隻手好燥咁問我
「唔明點解要散？散去邊啫？唔通翻屋企啊？」
緊係啦 大家街坊裝 重食完彈 高空襲物完一大Round
唔通企係到等人夾咩
呢到最大優勢就係近屋企 隨時出過嚟都重得
我同佢講我地俾人包緊 至少退去安全地方Be Water
重有聽日重85重有大把日子慢慢報呢一仇

結果佢應唔到我 但佢好燥 個樣應該重想叫人留
然後我俾fd拉走左
我想講
師兄請不要燥 嗰陣退係正確嘅
我地完全冇打陣地嘅能力
你地著晒Full Gear嘅都唔喺前面擋 點叫我地唔走
最多慢慢退 同街坊一齊撤
但冇可能留低頂 做肉盾

Ps.下次可以冷靜啲傾 唔洗燥到傾唔到
Pps. 你手套應該食過椒/催淚 你捉實完我手臂之後乸左好耐

最後
黃大仙人好波！
光復香港
時代革命

港九新界，遍地開花，東西夾擊，光復荃灣

荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站，商場於一身，再加上地理位置四通八達。

聽日港島區奮戰，新界都唔可以衰俾人睇

下一站，光復荃灣！

幫你推推

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

多謝師兄